對付極權，只能夠無底線抗爭

婦人之仁，惜身如玉，難成大事

支持極端表達訴求既方法

有險可守

開佢波

不嬲都無底線㗎

同意

出黎打了
升級！

係打就嗌，隨時ready。和理非活動好悶

同意
寧為玉碎 不作瓦全